☻一人一句☻比林生林太的情人節祝福

封信假到呢
㭍到唔敢睇

1

利慾熏心，睇睇佢清明節都拉到上選舉乜乜乜

佢老公好慘 被寫信 被合照

2